bloomberg:WSB已轉場白銀；WSB:bloomberg收皮啦

垃圾bloomberg:WSB已轉場白銀；
WSB:fake news收皮啦

同樣可恥嘅係蘋果日報繼續quote美國嘅建制派媒體，幫佢地散播fake news

話明fake news又點可以無cnn份

Sor po完先見你貼左

自膠

GME volume好低...

Ban左散戶買咪低lo

百幾% 落到 39% 個價咁撚樣? 玩鳩我咩 三歲細路都唔信

依家CNN CNBC Bloomberg全部話Reddit友轉場
雖然reddit友冇轉，但其他唔上WSB嘅散戶見到啲新聞就會跟住轉去SLV
咁GME就冇咁多人買，GME淨係得WSB根本頂唔住
睇嚟GME要爆了

華爾街、對沖基金、加埋證券商、交易所、SEC，傳媒全部係我嘅人
你點同我鬥？

震你班散戶，只要個結局係大時代 北極星咁樣，無人賣你個價一蚊都係無貨平倉。

佢地咁似做緊 「此地無銀」

連登仔：bloomberg都fake news?

個陣d 反侵新聞咪又係咁操作，但班愛登redditor好似仲未察覺到個關係

抵撚死啦 班賤種反侵狗

大選訓左？拜登仔吸毒收中共錢 選舉舞弊 有報過？拜登上任就不斷吹奏，又話侵係dictator拜登狂簽eo一野成個industry ban左就唔係dictator

仲要唱好中共 又偷偷地抹黑反送中

無貨平倉會點？

由頭到尾都係賭呢樣
要佢天價平倉
中間波幅wfc

一則笑話
「bloomberg 唔會fake news 」

可能舊年同前年訓左

bloomberg 係乜野人搞起
唔幫大財團就有假

仲要之前真係因為假新聞比人罰錢

好事黎
常識- 價量齊升先係真move

蘋果日報不嬲都係美國民主黨基地

Bloomberg 一向多fake news
你比得起錢都可以叫佢做fake news
訓咗幾耐呀巴打

好撚痛苦而家

勁多fakenews

解釋而家做緊咩 post on 2/2/2021 am

2018年貿易戰
Bloomberg 出假新聞多到

d貨洗到愈黎愈少, 買入左就diamond hands SH
睇成交量就知道空頭機構一直做緊掩眼法引人走
但今次reddit + youtube 資訊流通, 軍心好撚定, 隻手硬撚到
係度睇得多連登真係心酸, 好羨慕鬼佬個種團結

jp咁撚多白銀
奶共社害9老散

Xi Jinping is not a dictator

個個台唔同人
反侵係politics嗰d sub reddit
唔係wsb
好似波台同時事台唔係同一班人咁

要買黎SH既一早買左

星期五收市重係112%，星期一話39%，星期六凌晨2:30am就已經不停鬥個320蚊位置，點會有時間比佢平倉

只要散戶同持貨基金都同一陣線就贏硬。

其實bloomberg 都係做生意有錢有咩唔做得
同埋放呢啲風就算錯左都無後果
咁佢怕咩

班大戶都企得幾硬，星期六凌晨佢地都用左好多錢頂個320

個volume 由上星期二1.8億，之後逐日跌到昨日3700百萬。

trump選舉之後見識到所謂既美國佬media啦

Propaganda扮係media

得一個人開po講銀就咁多媒體講
知咩料

又會咁岩GME個排咁多其他野炒既

其實gme200幾蚊徘徊，陰乾，大戶都有排蝕息，只係輸無咁多

bloomberg 多 fake news 先唔係新聞

其他MSM 都要隔幾重
bloomberg 老細係咩人唔會唔知下嘛

最多咪攬炒佢都係輸少啲，佢而家已經跌咗幾百億

轉左場白銀啦 仲有水位執
留係gme幫人托價咩

頂到對家爆倉係可以無限收入喎

一早block左 click開黎睇 又係啲傻淡

轉你老母西就有份

1股1股買平撚左 真係淡友先會信

Reddit屌鳩MSM fake news
今次真係令人震驚

有學生借錢跟人玩， 驚又冇經驗又唔識玩， 俾人拋兩拋就驚， 蝕住走
明明學生最無嘢可以輸

睇撚到國際版就作嘔